老豆搵仔真正用法！禁制令又如何？

岩岩見到

見到佢個地址係住附近
又有屋企人相啲狗實驚到傻

push

推

甴近平

等佢格離屋知有狗住附近

112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

痴係曱甴屋隔離

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

放聖水

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

p

寫係地下，牆身都好得人驚，大家唔好咁做呀

要做野真係深夜時間去好啲

一張太空卡玩TG已經KO左個禁制令

禁制令呢樣野係示威者角度應該係要越禁越做

甴近平

主動去撕得都係甴近平手下
見到可以用聖水感化

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

收數佬咁

貼呢啲要小心附近啲cctv
最好變左裝先貼

Push

MARKER 筆
噴漆
漆油

曱近平

推！
千企唔好咁做

唔好貼係屋企附近

講明黑警咁貼好似會奶野？

有禁制令㗎 千祈唔好

識玩

諗諗下原來禾咁做都中招 牙蛇對吾字牙

可能跟手立法禁貼牆

一人袋十張八張
路過就用噴膠快速痴上去 再閃人
勿逗留

大曱甴 甴大大 甴曱平

甴曱平

大家最緊要小心

老豆搵仔database可以sort by area wor

How

有websitr果個？ 千祈唔好咁用

太心急，我想提議

整合做跟18區應該會好好用，唔係大家都係睇完就算

十八區街坊要小心啲強姦犯

都要有人做野佢地先識驚

貼呢啲預左好快有人撕

不過未有反送中之前
啲收數佬玩呢啲都玩到好有創意
例如整易拉架 整BANNER

你唔講佢係狗
真係以為佢爭人錢架咋

Airdrop

呢隻畜牲狗仲可以捱多2個月執撚到啦

不能不推 尋人啟事

要睇水

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

啲字set大隻啲啦

佢地最撚驚屋企人比人起底

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

一早就要咁， 貼啲住係𠴱區啲狗出嚟 ， 出出入入都俾人知係狗， 佢包實哂出街又係俾藍絲屌

不嬲都要咁做

唔俾推

小心

過完蒙面法 咪個個乖乖地唔戴口罩

千奇唔好咁做呀

戴手套

甴近平大大力推
呢個真係有用

曱甴近平

唔係痴地下阿... 好難清架
又傷腰

一早應該係佢屋企貼

係佢個黨鐵站貼

係佢個街市貼

要佢全區出名

近佢屋企仲毒啦

大家千祈唔好再貼呀
有禁制令
真係巧驚驚呀

點可以咁㗎！警曱好慘㗎！

曱甴王 甴近平 甴大大

貼多d

禍必及家人

我一定要幫手撕左去！！ 你地千祈唔好撕一貼十呀！ 不過今日無心情 唔去住

驚條毛咩😂有人出過事咩？

甴近平都推！！！

講真只有真街坊先方便落手
其他人好易比人發現

其實開片時先去痴安全啲

利申 好撚鍾意返工港豬一隻
但係之前開片日收工時行左屋企周圍一轉
發覺開緊片時啲藍絲根本唔敢出黎
然後啲連儂位根本唔可能有狗

法律制裁唔到死黑狗 禁制又如何
試下斷網囉 冇得上網咪出街同淋病攬炒

呢啲焦點起底文宣，狗一定撕，有無方法可以係狗撕嗰時反彈扣血呢？

巴打英明

夜晚特別多流浪狗係街柯屎，大家小心踩到！

千祈唔好野貓式去狗仔屋企附近貼人地個人資料

貼野都要快閃，求下你地小心

多d
我要更多

提醒返，如果咁做啲狗就會死盯連儂牆
所有貼牆嘅手足要更加小心

pish

區選就到
如果有人整張假候選人海報會點
9號候選人姓名公安謝咁

岩呀

Pish

認同
但唔好理所當然

曾經我地都以為佢地唔會入黨鐵
曾經我地都以為佢地唔會入私人地方

無錯

正呀！
btw,貼嗰陣要有哨

有用！

我估佢好快比人了結

佢個樣勁似馮盈盈條仔

唔小心滴左d膠水落地下 唔小心跌埋張紙落地下

。

佢哋表示唔會驚㗎

係ar 唔好貼ar 同埋暴徒貼時帶手套等警賊拉你

岩ar

屌！咪搞人屋企人啦！

一啲都唔英明
除左收工放哨提供些少情報乜都做唔到

C

V

其實係街咁啱見到啊蛇 可以偷偷地幫佢影張影 比文宣組貼出黎 等啊蛇感受下Big brother is watching you嘅感覺

唔好貼連儂牆
隨心隨意
要行大街
唔好行小路

真正BE WATER

正！靈活運用追債手法

陳 x文
x大文
陳大x

深夜時間好容易比人溶左都唔知咩事

Ironman mark 1 blueprint

狗仔隊咁影法

發揚光大

唔貼住 好似娛記咁影完先再貼

實嚇到班popo瀨尿 大家唔好咁做啊

仲叫人深夜去 啲狗逢親深夜就發癲
加埋藍絲黑社會
總之貼嘢要搵人睇水

Omg !

唔好咁做

甴近平

直接寄信比佢附近鄰居好過

屋企附近 Airdrop

終於有人咁做

唔好貼天花添呀，好難撕架

唔好咁做

正確

唔好咁做呀

甴近平 聽日維園見 準時到

千祈唔好咁做呀！！！！！！

甴近平 甴近平

甴近平 甴近平 甴近平

由近平